發夢細個整股同學既小玩意

細個成日射完同學，同學又唔知係我射，好爽